林鄭月娥：本港疫情仍然「可控」

行政長官林鄭月娥在行政會議前表示，目前本港的疫情仍然可控，但不能掉以輕心，政府已因應疫情蔓延多國，對相關國家採取旅遊限制，強調特區政府在防控工作不會放鬆，既要防止病毒輸入香港，亦要防止病毒在本地傳播，呼籲市民保持個人衛生，減少社交接觸，包括聚會及聚餐活動，強調每位市民的努力，都有助打贏這場疫戰。

pull

同支那口吻一致

柒婆邏輯: 未可控就唔戴罩，可控就戴罩

因為目前可控, 所以要復工令佢失控

佢講嘢又學返張局長行精簡路線?
如果香港班官生於智利會點

可控係 可以監控 咁解？

諗起個句 有險可守。